[懷舊]war3信長討論

d人會唔會見唔到

你唔開返同一個名

打機生涯最好嘅回憶

我是但開

同陣營嚟講 利家完全超越酒井 酒井真係毒撚咁

酒井街場都冇人出
嗰陣啲新手frd玩就叫佢玩酒井
死少幾次當幫忙

稻姬冇辦法做到定住人嚟打 不服來電

想知邊到仲可以比我地開場玩
ggc執左信長好耐?

新版改咗可以開技
無視魔免
有機會得

vlan

諗到要打-1 -2無得叮就覺得好正

我會叫佢玩神原 出兩個生命dull

咁快爆咗

我第1個回覆你

信長隻game已死, 太多MH, 我甚至懷疑有一半信長玩家都係MH, 分別在用得明唔明顯, 同扮得係唔係入神

你睇星期六日200個玩家都唔夠而且每況越下就知此地圖氣數已盡

比新嘅阿松大技破咗你個名
仲有石頭

氣數本來就盡左 以一個地圖嚟講已經
完成晒成個使命

上忍c金直爆

係架
隻game係死咗
就算完善咗個系統
你叫我而家玩
日日要返工 都冇時間玩成粒鐘一場

嚴格黎講 作為
一隻game既小地圖
出左差唔多20年都仲有固定玩家
咩使命都超額完成了吧

水計88

想玩
最緊要大家志同道合 手痕玩下 唔會太計較輸贏 又自然唔會有m唔mh之類拗叫

個趨勢係咁
同時手機game太方便

以前打團主信玄
中期毒刀已經屈
後期出埋9100 團戰開大如入無人之境